如果我懷疑自己帶菌 應該做咩好

係咪應該搭港鐵返工最好

因為我最鍾意返工

大家話呢？

去警署攞良民證、性罪行表，入去嘆吓冷氣先

我會買好多飯盒，入去警署派飯慰勞下班差人

建議去親身支持正義警察 握下佢地隻手打氣
再可以學藍c 整啲野食呀送啲水果
感激佢地咁多個月做既一切

如果我將自己啲分泌物

係37度入面培養

再同其他人分享

大家覺得如何

入藍group睇有咩大型活動再跟去

報失銀包

撐警集會 病咗都去，夠晒誠意

菌嘅話可以增加，病毒未必